抆lin毛好lun痛...

我好大力咁扯咗一下，痛到個身跟住條毛向前傾🤦🏻‍♂️
條毛仲係度🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️
痛到我差啲休克而去唔到維園...